# jawaban soal 5

saya disini menggunakan bahasa pemrograman PHP. Jadi untuk menjalankan file ini yaitu copy folder ini atau clone dari gitlab. setelah itu taruh di `xampp/htdocs` dan run webserver xamppnya. jika ingin mengganti value dari fungsi. bisa mengganti di baris code nomer 3

```php
echo characterCount('soleram solore' , 'o');
```